easy 10

1

2

3

？

4

?

...

我都覺easy

Ec

完啦好嗎？

真係easy

Fuck off

加油

祝早日成功

放棄

巴打，你唔玩啦？

5

屌

入黑洞啦

成班垃圾唔洗訓架？

點解會入左黑洞